［陳展蝻入］其實用膠袋都可以好環保

假如你老豆老母當時有用套，你話幾好